點解香港出唔到好似陳奐仁咁既音樂鬼才?

試着說：「戇鳩仔」不要說：「真文學院毒男」

30624700 >> 2110